超勁 銅記義士迫退整排綠衣防暴

而家行口怒射催淚煙

狂射

樓上居民

走人 轉場

小心一陣速龍衝，又拉義士

前線仲唔走？等咩

屌你老母 波斯富街係咁射 射撚左40幾粒 只係幾分鐘既事

上小巴走，唔知轉去邊條街，要現場天文台留意

大家撤

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

綠衣防爆

一分鐘30多發催淚彈，下次帶滅火筒。

港鐵，各大商場，公共交通工具，無限量供應

唔好轉打飛機住

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

佢地會佈個袋等你入, 小心

係勁呀
但仲唔走
一陣又少十幾個手足

唔好開心得咁早住，提高警覺

一分鐘30多發

火車

要散啦 開始包圍

又戀戰，又畀人拉十幾廿個...
唉

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

頭先仲大煙過黃大仙香火

基本上一出速龍就玩完

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

分散十八區 佢地集合唔到 就怕咩

射乜9者都無人

提高警覺

示威既走晒 係咪又係街坊

呢班係引戰狗

班狗退係等人

唔放催淚彈係因為逆風。

等支援咋

示威既請馬上撤
街坊可留下

而加係咪唔停留得啊 淨係識係度戀戰戀戰

前線快走！

前線萬事小心

信和廣場附近班姨姨好撚火滾

之後班狗直射

留到速龍嚟?

kfc廚房全部雞都變曬炸雞

個下我以為自己上左三檔